現役世三係咪已經數到沙拿

系，好撚猛

Dybala Salah 靈巧到對面驚

Dybala 吹大左

沙拿 心態上一定好過果件咩世三
今季

沙格拿

個人覺得踢多季先講

個人覺得要過埋今晚先講

迪布尼？

勁過所謂美斯先啦

salah明明miss好撚多 但入都好撚多

水貨成日易入黃金chance 都miss

連加特？

開季果排無信心 失好多golden chance

麥巴比

蜀中無大將廖化稱先鋒
三國廖化之流
喺垃圾利做山寨球王就得
好似古天奴咁講到幾勁幾勁
去到巴塞只係做後備
歐聯踢好d再講

沙拿係勁到carry垃圾隊友爭英超歐聯,
而dybala, kdb係隊友都勁先如虎添翼

屌你老母
蘇亞雷斯係利冇得踢歐聯
又算唔算蜀中無大將呀

蘇亞雷斯起馬carry到接近第一先
又拎過西甲歐聯
今季利所謂嘅爭英超 其實爭第一差唔多20分
何況沙拿今季歐聯仲未對到歐聯嘅傳統勁旅

你依家話沙拿係利做山寨王
我咪攞蘇亞雷斯做例子
當年連歐聯都冇得踢
有邊個唔認同佢係世界級啊
你話佢一人carry
係
但唔好忽略當年其他隊一直自爆
兩者入球數差唔多
但今季競爭程度更激烈囉

激條春 咁有自信
睇下積分榜先
第二同三就爭得激烈
你都唔好忽略沙拿上季喺羅馬歐聯對到強隊都係pet屎咁
沙拿可能係世界級嘅 咁快話世3真係諗太多

淘汰到鏝就世二啦
阿朗做世三

古天奴喺巴塞做後備？

輪換囉
重要賽事亦唔會係第一選擇

屌果陣蘇9頭半季未適應咪又俾你地抽乾晒水
識閪波咩你地

講真文尼都勁過沙拿

關我撚事咩 駁唔到就屈
何況蘇9用時間證明左自己
沙拿乜都未做到喎

幫牙朗含撚都未夠班啦

競爭程度唔單係睇第一同二三四距離
都要睇所有球隊架
今季邊有易食隊

啲利狗真係好J得
好似撞邪咁，都唔知邊道黎啲自信

禾確特

乜成積都冇就串77
fb嗰班仲吹到沙拿可以拎世杯

輪換？
佢加盟之後場場出得嘅都出晒
係前半季踢過利物浦先至無得踢歐聯
9up都查證下先

咁就唔好乜都未爭到就想造王啦

世一啦

Carry到利拎歐聯真係即刻變世一

我剩係知佢比楊格守到一棟都無

艾比路亞都試過守死美斯
so?

沙拿

沙拿都未對歐聯傳統強隊入波 岩呀 對曼城都係半場一入波一助攻 好撚廢

係 始終未受真正考驗

一開始唔係話咩後備咩而家個龍門又搬左去造王
唔撚識波就過主啦

搬條撚咩
第一個回覆就話左歐聯踢好d再講
盲撚就死埋一二邊

一無左沙拿無勢

屌奶星燈到傷埋

是但啦，反正下季就去鍠

過左

羊格都守死佢啦

世三喎

阿根廷沙拿

cap黎睇睇？

cap你老母咩我話係就係啦

你吹大啲啦柒頭

你有班埃及人fd

fb page

大巴拿

拎出黎啦on9

like左十幾個足球page
每日幾十個post點搵
急乜
遲下世杯開始實有d咩睇好邊隊拎冠軍嘅post
到時再cap

咪9up啦
明明世三最勁係上季

係個戰術體系岩佢，到第二隊佢一個人做唔到咁多野啦

利佢一丁友carry wor

吹到

基沙文先過佢啦屌

喱個吹大左好多

普巴啦屌
贊奴沙都唔錯

無場好波

世二

點解唔數門將
迪基亞唔得？

咪玩啦師兄

戴bra啦不了 覺得麥包皮都好過佢

佢係入左疤兩球先上神台姐